去婚宴飲有咩要準備

毒毒

綠帽

照住噉着就ok架啦

人情

廿歲頭既巴打會著乜去飲
冇西裝亦都唔想買黎著

準備定啲婚宴酒店coupon
同新郎新娘講下次搞結婚有得平

帶報紙

project新娘啲淫照

阿牛

全晚望實新娘子對波

準備定報紙去做人情

報紙 同現金